{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159994?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 청산얼음펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。予約時に基準人数に対する料金が適用され、追加人数がある場合はペンション管理者と相談する必要があります。宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。ペット同伴入室が可能な宿でない場合、ペット同伴入室はできません。付帯施設がある場合、追加料金が発生する場合があります。イベント及び付帯施設は状況により変動することがあり、予約管理には若干の時間差があり、重複予約が発生することもあります。ペンション運営方針により基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準で適用されます。未成年者は保護者同伴なしで入室できません。 入室施設には、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、 足球場、バーベキュー場、食事、駐車場、ファミリー渓谷近隣があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金は予約時に適用されますか？",
            "answer": "はい、予約時に基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がある場合はペンション管理者と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴入室が可能な宿でない場合、ペット同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約管理に時間差がありますか？",
            "answer": "はい、イベント及び付帯施設は状況により変動することがあり、予約管理には若干の時間差があり、重複予約が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営方針により基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準で適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "入室施設には、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、足球場、バーベキュー場、食事、駐車場、ファミリー渓谷近隣があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 438
    }
}